[港鐵火吻]以後出街衣著要小心D揀

人造纖維可免則免
一旦燒溶會入肉加重傷勢
絲襪呢D
最好著麻棉打底
燒完碳化一撥就甩

揹開十幾加倫水出街

以後唔出街

香港地人多又危險

搵師兄陪出街實冇死

一漏電

出街比雷劈？

淘寶啲衫

夏天燒點同你著咁多野

邊防得咁多 邊估到咁多 陣間有個is玩自爆你著咩都無用

夏天未燒死首先熱死左先啦

試緊啲咁嘅野

好彩一向唔出街